##O projekcie:

Podział Pracy (timeline):
- Dodanie komentarzy do produktów: 
   - Komentarze bez rejestracji / kod recaptcha badz cos podobnego
- Design

##Linki: 
Git podstawowa obsługa ref: https://github.com/rails4/hall2012/wiki/Praca-z-Gitem

##Team:

M. Bryl - wiki/git/design strony/branch_master

R. Byczkowski - lokalizacja/tłumaczenie

J. Darecki - serwer/konfiguracja/postawienie

J. Gałka - specyfikacja

A. Karpiński - dodanie komentarzy